屌你老母 死熱狗

呢對球證 + 旁證係咪on9